有手足俾黑社會㩒住嚟打！

手足記得組隊 打副本

推

推
手足組隊打副本呀

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

小心呀

人地多人時就整支聖水佢飲, 請完好快閃走

明白憤怒 但要保持理智 我哋唔好同佢地硬碰，佢哋都係耕田佬地盤佬，真係唔會夠佢打，我地忍一忍先 ，搵機會做佢

［突發］一眾藍絲同黑社會由元朗站南邊圍方向出發

組隊去埋大救人呀

Push